多架車輛係金鐘電車路死左火

歐洲車係咁

天氣熱，水滾

心情差，唔識渣車

死得好

聖誕燈

車主好勁！

各有各做 收工時間更有勝算

好波！！！

好波

唔好亂講呀，人地壞車姐

邊個位黎？

行得慢係易水滾

下次買日本車啦

好波！

真係唔好彩

歐洲車不嬲唔襟行

我估係落雨淋壞咗

其實如果周圍都有車唔覺意揩花少少就好易整死交通又會分散警力好危險

買GTR！

天雨路滑 我驚一陣渣都炒車
炒左唔好怪我 小弟技術麻

車聚影靚相

香港人

做實事

炒得好靚

又唔使炒既 一時又曬又落雨
好容易死火

哎呀咁唔小心

金鐘廊對出金鐘路

司機撞完車唔舒服,休息下先,
唔好咁快駛走,萬一唔小心撞到人,發生意外就唔好啦

義士，好感動

真香港人人

辛苦晒！

如果我揸GTR 我駛炒!?

唔一定要炒傢，邊個cut線不滿起爭執，停車傾掂佢咯

呢個 PUSH

咁唔小心呀，著返匙駕駛者都應該揸慢啲，以策安全

叫咗你哋班車主多啲保養架車

Thank you!!!

一條濕滑嘅路，一班唔小心嘅司機

萬二分敬意

勇者無懼

無計，天氣熱，啲車咁化學特別易壞

心情好曳

左右門神。擺咗個陣。

有論壇廣傳呢班人既車牌
話係戰士
好心做壞事

一定係女司機啦

天氣咁熱
司機係咪突然唔舒服啊

又熱又落雨，梗係壞啦

aiya 可能落完雨。路面濕滑

示威人群要快啲去聚集先得好快拖得

感激你地

喂. 兩個一齊夾埋黎, 點行呀大佬

respect

感激

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

一定唔係國產車,國產車肯定唔會壞

其實都無咩壞，差佬點都會到。。。我係好奇佢地點解釋

型呀

司機情緒激動
不宜駕駛

歐洲車
又外國勢力了

咁多架 d 拖車點過去

加油

都叫咗大家用金國汽車

頂住呀 多d車仲好

機器既野好難講

咁唔好彩齊齊壞車都有嘅

司機一定係女人

咁岩死車姐

希望對面條線唔會有壞車 🙏🙏

上面應該係笑鳩車主平路死火真係「好勁」

機器既野你唔明架啦

唔好意思
琴晚唔記得左入油

車友請準備下一波, 777車相巡城

少揸棍仔無計啦

渣渣車下唔舒服，係唔應該再渣，否則好大獲

擺明香港腳發作啦

好似紅棉道又撞車

今次唔係benz

告士打道有嘉年華未

天雨路滑, 易生意外, 路面有車輛輕微碰撞係在所難免

下次買返東風車啦

力寶中心對出都有壞車

又會咁渣架,
會唔會死足一日架

添華道出現胡椒噴劑。

唔知會唔會有更多車死喺唔同地方呢?

壞車都話勁

唔係有架serena咩

車路好多尖野，整走先行啦，唔係會好危險

多謝你地

買BYD電車咪唔會死火（好似係）

你講緊香港政府 ?

可唔可以開放正皮兩次

Adore

女司機！

真·連燈仔集體炒車

渣ga死火阻住點算哦

Do you hear the people sing Singing a song of angry men!!!!

力寶對出

屌喇星今日個個都香港腳發作

點解依個時候要抽女人水？

D rj車邊有大陸車咁好

哩招好！下午銅鑼灣、灣仔壞多幾架睇下點！
隧道口、天橋一齊壞就好睇

好似變型金剛黎支援咁
加油各位 堅持住

而家差佬應唔得閒理交通事故

你揸gtr你死咗喇

最好有巴士佬死火！跟著唔見埋條車匙

好得意

機件失靈囉
部車都係機器
我又唔係讀整車

壞車有咩解釋
再問急剎搞到我頸痛要call白車添呀

D 死警狗去曬邊

直接爆炸

開番

藏有大殺傷力武器

依家d車係咁架喇

Pish

呢架真係泊大巴

又壞車
成日壞車

推

blur 樣 blur 車牌唔該大家做多少少野先貼圖

人地咁唔小心我唔想佢地俾人追究

感謝有你地

係咪調頭咋

下次買比亞迪

呢啲事要慢慢傾慢慢解決

咁唔小心
一定冇定期驗車

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

咁岩死車者 唔出奇呀

前面八架私家車我睇係6日1歐1韓喎

遲啲會唔會全香港馬路都有壞車呀、無人要嘅大型傢俬呀、疑似炸彈嘅紙皮箱呀之類

好驚呀我真係

咁多架車真係要傾好耐傾下邊個責任，邊個賠，賠幾多

最好搵多幾個警員控制下場面唔係班車主傾唔掂打起上嚟就唔好啦

爭路過線咁

做得好！

都叫買日本車啦

避野狗咋, 周圍咁多走黎走去

做咩咁唔小心呀

垃圾歐洲車 阻住我返工架嘛

連登仔 真炒車

意外既野冇人聽
咩叫做得好姐？大家都冇心。

*冇人想

塞死左

呢d咁唔小心既行為同我黎多幾十單

[1017] 添華道 黃旗

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

最新力寶情況

好齊心

誠哥門口

push

咁撚癲？？

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息
0
0

而家啲車咁化學

真係放左架大巴

兩頭唔到岸

車唔同人，交通意外係唔係都要報龜，冇乜所謂

各位司機好波

有1成車主咁玩都好有用 死火佢都唔想冇辦法
架車死火又唔犯法。

唔知各區警署門口會唔會有壞車塞車，擔心佢地出唔到黎維持治安

摩連奴

[img]圖片網址[/img]

咩位置比到物資

live 見到有人嘈交

全民死車

泊大巴

嘈交好呀, 落口供, 幾日後和解

今日香港人話比全世界知, 佢地唔係垃鴨

會爆炸

話壞就壞
你估係佔中暴徒咩
無腦真係害死啲司機

城巴會戰勝歸來

堅？

泊大巴戰術

之後大家爭拗下就緊有，係麻煩左要警方調停

堅 我向同一角度見到！

人多車多， 梗係易啲有

感動

壞車呢野有驚喜

起碼知道唔係walk alone

心情差 又落雨 係咁架啦

日日都死，一唔修例 o 的車自動好返

真係唔好彩 壞係路中間
壞到夜晚左右好啦

6月12日壞車日 慶祝節日啫

義士，讚

小心甩尾呀

小心駕駛

啲車垃圾到

得咁撚少車壞咗

M到

條路通返

壞車，唔知點解而家又好返，bye

識唔識渣車呀 善車大家屌返10幾個鐘先啦 而家傾唔掂數呀

灣仔碼頭

聽講清緊車龍 唔知點清 有冇人知堅定流

落完雨 地面濕滑

希望司機冇事

都係比亞迪穩陣

3架車就收主要線路皮, 幾咁輕鬆

今日太多野狗

加油呀

意外既野冇人想既

Lotus elise 開埋引擎蓋，可能真係水滾

腳痛咪停囉咁危險

意外既野司機都唔想

好有型

如果係比亞迪就唔會咁
祟洋啊拿

汽車嘉年華

以家翻去揸車

Good

d 巴士佬點考個牌返黎架屌

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。

都叫佢地用兩登神車勇士得

勇士

兩登戰車cx5有冇出動？

好好奇巴士佬點交代?
工會幫佢拆掂數?
所以我不嬲都respect巴士佬

義士...

好波 有車都出嚟抗爭

依家政府出咗通知話押後，可見政府又想用同一招：拖死你

唯一方法係佔領到立法會內部逼政府就範

佢要過根本可以好快

好撚型

所以更加要入去阻止

外國勢力入侵

G class